有冇人feel 到今晚美股好大獲？

就算無千跌都係碼500

啱 熊熊哈

熊皮牛

起碼升3%
真係好大鑊

今晚all in 大牛市

Dow pre-market 升緊4百幾點

預佢800左右 支持樓主

係就正，又有得買🥳

留名bin c

連燈仔真係痴線
燈到爆
買你地對家就岩啦

訓咗冇睇期貨?

熊熊哈

我真係好想打柒樓主 日日出膠post

冇

又想托市

今晚千升

本來想short 聽你講完放棄

今晚龍市

仆你個街燈乜柒

星期五走左勁多等今晚回調

屌你燈兩燈 我唔撚洗入啦

lm

係升到好大鑊

升到呢

有呢啲po就知會升

樓主好大獲

Non manufacturing PMI 大升
屌

升到仆街
邊度跌？

傻淡

多謝樓主燈神

樓主明顯好友啦
扮做淡

推 7.11-12 初選票站List出爐

仲唔大手入貨？

又登

真 燈撚到

awwooooo

樓豬又中

每個星期都咁講

多謝樓主

聽日港股係唔係都好大獲

其實係咪每日開市之前都會有呢類post

買牛熊之前真係睇下今日有咩post

燈力驚人

推 一國兩制已死
多條戰線要人
香港自治法案 retweet國際線
35+ 黃色經濟圈 快閃文宣
BNO 5+1 提取強積金 特區免簽地位

屌，靜雞雞喇

又燈

Thanks ching